送咩禮物比男仔好

是咁的
有個男仔因為幫過佢少少野送左盒好貴（~100$）嘅朱古力比我（其實佢本來想送平野 但因為d小意外買左盒貴嘅 ）
貴到我都唔好意思
所以覺得要送翻d野比佢
但大家係普通fd 送翻朱古力怕尷尬
求意見

佢有冇啲咩興趣？

Condom+KY

自己

唔係好知 都係啱啱識

佢送食嘅嘢你咪送返食嘅嘢畀佢，fair enough

around 100蚊其實大把選擇啦，曲奇餅呀糖呀再唔係送茶葉囉，諗起之前去fortnum and mason買茶見過啲茶罐都幾靚，又唔貴，仲要真係幾好飲

買就無謂啦好似太計較，如果自己整既都可以心意行先

咁唔送朱古力可以送乜野食

想同佢發展既 ? 就請佢睇戲

只想回禮既 ? 送張聖誕卡畀佢算啦

還左好似你唔想欠左佢咁，會好hurt
一係就handmade 野，不過小心收左兵

太計較呢樣野你咁講完我先覺得

第一句 真係完全冇諗過
佢對我好似都冇興趣咁 （可能有都唔知啦 我呢d垃圾A0）

ps4